{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046313",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5471&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서면 넘버 25-서면역점"
    },
    "text": "連泊をご利用の際、連泊の追加料金があります 現場で平日には0,000ウォン、週末(土、日)及び祝日には20,000ウォンが追加されます。 また、時間を延長する場合にも追加料金があり、平日は3時間当たり20,000ウォン、週末(金、土)及び祝日には1時間当たり0,000ウォンが追加されます。 全客室は基準人数料金であり、最大人数は追加金(1人当たり5,000ウォン)を当日現地にてお支払いいただけます。 また、ペットとの同伴入室は絶対禁止となり、摘発された場合は強制退室措置となります。 70\" UHD TVが設置されており、セスコウイルスケア管理ホテルとしてコロナ関連でお客様が退室される際には全客室がアルコールで自主消毒されます。 また、共用洗濯機、乾燥機、エアドレッサー及び高仕様PCが設置された客室もご用意しております。 身分証明書を必ず持参しなければならず、未成年者の混宿防止のため2023年生まれは04年生まれが可能で、住民登録証、運転免許証、パスポートは実物だけで確認します。 駐車場は徒歩専用客室を確認した後に利用でき、現場で駐車拒否や差額0,000ウォンを受け取ることができます。 地下鉄で移動する場合、釜田駅と西面駅が主な号線で、西面地下鉄駅5番出口の裏の建物に位置しています。 客室の内部施設としては共用洗濯機、乾燥機、エアドレッサー、高仕様PCが設置された客室があり、70インチUHDTVを配置しています(ツインと2pcは除く)。 また、全客室では無料でネットフリックスの視聴が可能で、ヘアアイロンが完備されています。 最大0台の駐車施設を保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊料金には連泊の追加料金が含まれていますか？",
            "answer": "連泊の追加料金は別途発生します。平日の場合は0,000ウォン、週末及び祝日の場合は20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "延長料金はいくらですか？",
            "answer": "延長する場合には追加料金がかかります。平日の場合は3時間ごとに20,000ウォン、週末及び祝日の場合は1時間ごとに0,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "全客室は基準人数料金ですが、最大人数を超える場合には追加金(1人当たり5,000ウォン)が当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットとの同室は禁止されています。もし摘発された場合は強制退室となります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテル内には70インチのUHDテレビ、共用洗濯機、乾燥機、エアドレッサー、高仕様のPCが設置されています。"
        },
        {
            "question": "退室時の清掃はどのように行われますか？",
            "answer": "セスコウイルスケア管理ホテルとして、コロナ関連でお客様が退室される際には全客室がアルコールで自主消毒されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は徒歩専用客室を確認した後に利用できます。現地で駐車拒否や差額0,000ウォンが発生することもありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は釜田駅と西面駅です。西面地下鉄駅5番出口の裏の建物に位置しています。"
        },
        {
            "question": "部屋にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "部屋には共用洗濯機、乾燥機、エアドレッサー、高仕様のPCが設置されており、70インチのUHDテレビがあります（ツインと2PCの部屋を除く）。"
        },
        {
            "question": "無料のサービスはありますか？",
            "answer": "全客室で無料でネットフリックスの視聴が可能で、ヘアアイロンも完備されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の混宿防止のため、2023年生まれまでは04年生まれの方のみ宿泊可能です。身分証明書（住民登録証、運転免許証、パスポート）の実物を確認しますので必ず持参してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 609
    }
}